耶穌條Jer有冇20cm ?

中東啲人好似幾大條

毒撚開post冇人理